【又嚟報夢】連登一眾陰陽眼天眼通大法師，又蜂湧而出

又報夢
又蛇蠓
又陰陽眼

嘩，高手輩出

12個手足被扣押
而家鬼月
連登嘅陰陽眼天眼通大法師
幾時擺七星燈，問地府借陰兵
救12個手足呀？

定還是專心搞緊之前個蛇蠓大陣？

[彥琳案]2020-09-08重溫報夢巴既POST, 有發現

報夢可以解決問題，嘩

聽過有不知明大師報過話10月台海開戰
留名等b屍

此風不可長，用宗教去解釋重要事?

建議Admin見到就掟去學術/神秘、唔可以置頂，同埋要加註，例：「本文涉及風水、命理、宗教，並非精密科學，只供參考之用。建議會員從客觀事實上分析事件。」

報夢L咁叻就用風水、拜鬼仔，日日黑雨、打8號風，幫人起死回生、幫打工仔白逗人工喇！

其實好多個都話十月

又冇講年份，我估2220年10月啦屌

如果有一日，美國國會就陳彥霖案，請香港各方代表，到國會聽證會陳述各方資料。
咁到時，連登仔想點呢？
喺聽證會，言之鑿鑿，聲淚俱下，同美國國會參眾兩院所有人講，自己係連登天眼通陰陽眼大法師，我透過陰陽眼同起左個七星壇，最後知道陳彥霖係點樣點樣遇害....

你覺得美國立國200年，玩兩院政治玩左200年，你覺得美國佬會唔會咁撚兒戲，聽完連登一眾天眼通陰陽眼大法師嘅一派胡言同連篇鬼話，就出兵香港同加大制裁？

既然有大法師識報夢查案
點解唔直接D，擺七星壇，點七星燈，問米，元神出竅，直入地府，搵死者本人，問過清楚呢？

一於隨便喺地府，搵埋彥霖老母嘅三魂七魄啦。
連登仔成日話彥霖老母瓜撚左，而家出庭嘅係演員。

一於問米，問彥霖老母冤魂，究竟係點死吖嘛

咁直接都唔識？

日撚日開查案post，集思廣益。
識問米咁得囉，集咩思，廣咩益啫，係咪咁話？

今年

已經想行自己心中嘅劇本多於追求真相

日日浪費時間嚟查案

什麼的士佬證供有問題呀
什麼證物消失左呀
什麼無銀包但搭到的士呀

既然疑點重重，點解無連登陰陽眼天眼通大法師，開壇作法同問米，喺地府問清楚彥霖本人？

咁直接嘅方法都唔用，咁日日開post查案，究竟查乜撚呢？

自己心中想聽嘅，就係正確。

自己心中唔想聽嘅，就一律認為係：「家人係假」「dna係假」「頭髮唔match」「眉骨唔match」「紋身唔match」「cctv係假」「面型唔match」「專家係假」「證供係假」

公我贏，字就係輸

嘩，精彩

我之前已經屌過一次
班冚家剷陰陽眼天眼通大法師，完全唔收斂
繼續一派胡言，妖言惑眾

如果班大法師係咁西利
而家12個手足被拉
班大法師點解唔借地府陰兵救人？

索性再大陣場一D
幫12個手足種埋生基啦
借蒼天之力，借運改命，逆轉乾坤吖嘛
柒頭皮

12個手足嘅時辰八字呢？
點解唔開個命盤批命呀？
班連登陰陽眼天眼通大法師，人呢？

8月23日布袋澳出船個日
通贏話：利出行

8月23日個日，班大法師唔開壇作法，加持12位手足出遠門順順利利？

班連登陰陽眼天眼通大法師 = 弱智低能白癡

信個班神棍嘅連登仔 = 更弱智 更低能 更白癡

咁唔通咩都唔做咩

問吓成日預知夢嗰條粉腸
可能幫到你

日撚日查案
有個傻閪，仲戇鳩到親自搭的士，視察環境，
結論係：
可疑可疑好可疑，要查要查繼續查

查乜撚呢？
直接問米啦戇鳩仔

問米，問彥霖本人同埋彥霖老母吖嘛，豬咁兜

問米就咁得掂，搭的士親自視察？
戇撚鳩，的士錢都哂撚埋

下一步，我希望見到連登班神棍，用扶乩，請師公上身，

1）問清楚地府嘅彥霖本人同彥霖老母，究竟有咩冤情，係點遇害

2）問問祖師爺師公，點先可以救到12個手足出生天

但我到時擔心，沙盤上嘅乩文太亂，
連登班天眼通陰陽眼大法師，會就如何解釋乩文一事，分裂成北帝派、天后派、呂洞賓派、黃大仙派同觀音派，到時喺時事台，開展道術內戰

到時一定神棍盡出，個個才華橫溢，星光熠熠

認真，一於重金禮聘班連登陰陽眼天眼通大法師，為12個手足種生基，逆天改命，我覺得絕對可行。

點解無連登天眼通陰陽眼大法師，幫12個手足，睇睇面相？

睇下係咪印堂發黑呀，烏雲蓋頂呀？
根據面相，大運行到幾多年呀？
鼻翼山根位，靚唔靚呀？
雙眼田宅宮生成點呀？

仲有，12個手足時辰八字呢，開個命盤睇睇吖嘛。
生肖屬咩呀？
2020年，12個手足有無邊個犯太歲呀，或者刑太歲，又或者係沖太歲呀？

8月23日，通勝話利出行。
但係布袋澳位置香港東南，根據今年九曲飛星，係咪撞正一白位，定係二黑位，還是五黃位呀？

咁重要嘅事，點解連登嘅陰陽眼天眼通大法師唔去做呢？

12位手足而家處於水深火熱之中呀

口號我都已經諗好：

「種生基，救手足，共產黨會放人」

嗱，我沐浴更衣，合指一算，算過，一定work。

利申：睇過蘇民鋒嘅＜鋒生水起精讀班＞電視節目